其實林作係咪有上開連登？發覺佢幾識撚狗

一開頭諗住係鐘生撚狗，點知原來係真心膠
反而林作似係個啲假膠扮認真撚鳩啲真心膠個往

做生意嘅人係好古惑，不過啲女人仲古惑

鍾：未聽過有人好似林作咁爛口，a piece of shit, I am the fuxking Cham! 收皮啦你

林作啲笑聲係笑到你心寒

假笑但又幾自然

咪撚理條戇鳩仔

上開連登先識玩膠？會唔會太睇得起連登

有留意開林作都知林作不嬲係假膠

到時又大師兄嬌喘一聲架啦

幾多人假膠當真心
連登仔係似鐘培生嗰挺低EQ就真
不過鐘生都分分鐘係扮出嚟

林作假膠撚9鍾培生

佢好明顯想扮但扮唔到 真嬲
作仔就不嬲厚臉皮假膠
只要佢一直9up其實係無敵

鍾共自己on99

鍾：全香港得2個人值7位8位數字打柒佢既姐，其中一個係我隔離

林：另一個邊個

笑撚死

明顯唔敢講

76toyz?

鍾培生都有上, 不過佢無論現實定網上都係俾人當狗撚果個
所以識唔識撚狗同連登無乜關係

兩個都有上黎開過post

邊個呀

呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

佢都冇野可以輸

新手輸比老手冇人會笑

好似踢波咁

曼聯試下輸比英乙果d就比人笑

有聲

律師唔識撚狗
連登仔平時係咪不問世事
咁智障問題都問得出

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

已經太多五毛.藍絲.分化師上水要小心
特別好似樓主呢d更加要提防
完全唔經大腦講野